We veranderden vervolgens de locatie; hij neukte mijn vrouw terwijl ik in haar glorieuze kont stoof; de De Grandvit verspreid over de anderen, was gamahuched door mij als haar man had gamahuched mijn vrouw.
